
                      La película es única y desde luego  viendo como esta el mundo no me extraña que esta película sea para minorías, porque de lo contrario, el mundo seria una balsa de aceite. Es una película que me ha llegado a lo más profundo… Y la verdad que me ha emocionado. Representa el principio y el fin de la vida, es la rueda  de toda existencia, donde el universo esta dentro de cada ser humano, teniendo a nuestro servicio el universo entero, disponiendo de los utensilios para lograr la felicidad, pero desgraciadamente la buscamos en  la grandeza, olvidando que la tenemos a nuestro alcance, pudiendo  decidir entre el bien y el mal,  la mayoría de veces  se coge el camino equivocado,  cuando nos damos cuenta  que la felicidad esta en el AMOR  y el RESPETO ya no hay marcha atrás. Al final todos acabamos en el mismo sitio.
Es una película con poco dialogo, pero  tiene un mensaje y mucho que analizar detenidamente.
        
            